有冇人冇乜異性緣，但拍到拖?

有冇人天生冇乜異性緣
中小學男校
大學讀毒撚科
去親任何社交活動都係男多女少

但機緣巧合識到一個女仔
最後仲成功拍到拖?

有
不過唔會係樓豬你囉

無乜女仔friend

網上識ex同女朋友

我完全相反
中學入咗多女班
大學入女校
都拍唔到拖

所以冇異性緣既人要爭取異性

大學入女校? 咁爽?
巴打你揾唔到岩既女仔?

有女性緣 但無拍過拖

依d叫奇蹟，
而奇蹟係唔會發生係我身上

多異性緣反而拍唔到拖
身邊冇男仔朋友

咩大學有女校而你又入到

係呀
可能我已經睇化咗
有冇女都冇所謂

其實入女校好撚孤獨
成班女都為威喂
好難有fd子

機緣巧合就係

但冇就要自己爭取
玩交友apps, speed dating等

講得好岩
肯爭取總會有機會既

感謝回覆

應該揾唔到你岩
想拍一定拍到

太熟一齊唔到
d女仔fd都問我身邊咁多女都唔見我有拍拖

我唔好話異性丫 連朋友都唔多個
我中學不是女校 但中一至三都全女班

我試過主動識人
但我較內向好静又唔識講野
好難融入到其他人咁

識過一個男 鐘意過佢 但對方冇意思呢

所以廿幾先初戀

有
女校撚 入到U讀緊個科都係8-9成女
但拍到拖